一返到屋企見到咁 點算！

1823

嘩

咩黎

下世小心d

痴撚線

幾耐冇返屋企

坐左幾耐?

應該有閂喎

嘩我屌 個巢應該起左好耐 點解會發現唔到

好撚核突屌你老母

火攻

上次個單

好撚恐怖啊我屌

天下武功，無堅不摧，唯快不破
打開窗一手捉住佢掟落街

發啦 峰密

幾耐無返屋企

津路水炮

叫管理處

黃蜂起竇好快，半日就得

原來係咁

唔記得轉AC?

好後悔入咗嚟

係未蜂后+一堆蜜蜂搵位做巢?
有次試過又係一堆蜜蜂飛去我屋企窗口
叫管理處既人黎睇,5分鐘後就唔見晒

哇屌你

快啲走啦

有蜜糖食了

起哂雞皮

入到廳就要水攻了

重要係屋內

影張CLOSE UP黎睇下

痴撚線
ps 有冇人計角度認到樓主屋企喺邊

ching打算水攻/火攻 定兼愛非攻？

第一次見

管理處話咁夜無得搞

食物環境衞生署(食環署)的防治蟲鼠隊負責防治鼠患、蚊患及其他對人類健康會有影響的節肢動物，包括蒼蠅、蟑螂、蚤、蠓、蜱、蟎。

黃蜂和野蜂並非傳染病的主要病媒，不會傳播人類疾病，對公眾健康危害不大。食環署會為公眾地方提供消滅黃蜂∕野蜂服務，但不會向已聘有大廈管理公司的私人及公共住宅樓宇，及所有私人非住宅地方提供有關服務。大廈管理公司可根據公契制定移除蜂巢的工作或向有關業主/住戶提供支援。如大廈管理公司缺乏這方面的專業知識，可聯絡私人滅蟲公司要求協助。

如欲要求食環署處理蜂巢，請致電食環署24小時熱線2868 0000（由1823接聽）。如可能的話，請提供有關蜂巢大小、位置及所處高度的資料，以方便食環署人員跟進。

多圖plz

咁無架喇 一係搵滅蟲公司
一係搵地方過夜等管理處聽日嚟搞

又或者可以試下1823嘅，不過未必理你

究竟係咩野驅使你同蜜蜂同住呢，係愛呀定係責任呀 ?

係冇地方訓呀，屌你個閪

鋒蜜

你幾耐冇返屋企?

津

chur
樓主今晚都係住酒店

起雞皮

屌好撚核突

lm

拿吸塵機吸晒佢 之後拿到樓下放左佢.

痴撚線 咪係間屋周圍飛
要著太空衣

去廣華街買枝

香港有第一位英雄了

津路水炮開無双

用吸塵機

大陸仔

屌

樓主住將軍澳？見你係fb group出post

起完底

原來樓主是on9仔

連登越嚟越多仆街同假膠打殘體

點解會係室內
樓主出街唔關窗?真心唔住得人了

樓主你真膠定假膠呀

屌你想嘔

半夜有野豬24小時都有得捉啦
蜂巢點會無

多圖啦屌

公屋定私樓?

賤種公屋排下啦, 私樓應該24小時都有人捉

私人地方嘅蜂巢食環唔做架，要搵管理處

好撚噁心

樓主?

乜最近咁鬼多黃蜂

宜家D人係咪真係心理變態到咁?

公道講句的確係事實

打開窗一野dum佢落街度d公眾地方，再打1823,搞掂

堅定流呀
似條啡色冷頸巾喎

一陣搞出人命 唔知點算

當豪一晚 住酒店

本身日文漢字係咁 唔係殘體嚟

痴撚線，屋內

又唔見你一直用日文 仲兜
我就打開無雙

樓主咁耐無覆 睇怕已經...

屌你老母好撚核突

你幾耐冇返過屋企

公屋真係⋯

that's my protein

放火燒左間屋算啦

密你老母

你岩 搵件保護衣
冷靜拎起佢扔出街 1823都唔撚使打

可以影上po連登問人點算

好撚恐怖

打電話去管理處咪得囉, 邊洗自己理架

間接自爆
住中層都可以搞到咁 好驚

樓主住將軍澳？

唔喺巢黎 喺隻蜂后入咗黎
千奇唔好用殺蟲水 針死你
用大量拜神個啲煙攻佢 幾個鐘應該會散
或者用食用油噴佢 可以黏住佢啲翼
夠大膽可以洗乾淨隻手 慢慢喺下面放隻手入去揾隻后 然後輕輕力抓走佢 啲蜂唔會針你

知咪好 貼出黎做乜柒

發現好多香港人唔識分蜜蜂同黃蜂

係蜜蜂定黃蜂

唔係樓主黎
樓主條撚屌偷圖放上黎

留名

Wtf

最尾果條橋

點解唔貼得？
點知樓主係咪偷圖？

好似係fb啲gp見過
巴打係咪個gp開post嗰個

樓主假膠

靠佢地玩完: 上次屋企有幾隻蜜蜂係到 打左幾次電話 到第日先覆我話佢地唔負責私人地方嘅滅蜂

百幾隻

差啲睇錯

On9,咁多隻邊度會搵到隻蜂后

起得幾快

好易認

刺蝟？

搞掂未

蜜蜂嚟

睇黎係啦 名都改埋

段嘢咪就係話私人地方唔負責...

試過樓上刪蜂巢
又唔單聲 成炸半死既蜜蜂入晒間房
放工返到去無留意
一入房就翁翁聲 嚇撚到標屎
樓上我屌你老母

蜜蜂黎 揀錯地方黎起巢...🐝RIP

利申：愛蜜蜂

即係蚊、曱甴嗰d關政府事？

用吸塵機吸走佢，見啲公司都係咁做

蜂不可惹！男子護妻拍死蜜蜂，翌日上萬大軍逆襲。

其實係咪住高層就唔會有峰入浸 ?

蜂后搬屋，佢地搵到啱位就會卷埋一堆，所以過程可以好快，十零二十分鐘就會全家向度，但未必會築巢，除非樓主屋企適合

利申：做過滅蟲

公眾地方咪關事
夏天嘅時候新聞間唔中都有報食環署噴滅蚊劑

最後個方法

黃蜂蜂后 樓主寫定遺書未

隻后會喺中間 同埋特別大隻

你睇清楚咗上面句嘢邊個打先

女神比人搶左，班狗公兵仔唔會攻擊你?

巴打下次做果時可唔可以搵人拍片

真係唔會針？

唱番首小蜜蜂 嗡嗡嗡

喺隔離見師傅做過 無事

所以其實係一隻隻蜂黎?

最尾條橋，想知點解啲峰唔會針你，咁多隻

你究竟幾耐冇返過屋企

連登仔新技能

辭職 轉行養蜂

蜂后只有一隻，佢要搬，所以d靚貼身護住。

屋企有冇香個d？試下點一堆香向下面焗一焗佢地，佢地唔對路就會走。

蜜蜂益蟲嚟，唔隨便針人，可以的話比條生路佢地

起晒雞皮

痴撚線，我覺得用手捉蜂后呢一幕已經可以拍一集恐懼鬥室

樓豬住幾樓???

痴撚線咁多隻

請善用起底功能

我比較好奇樓主揾滅蟲公司俾人開咩價
依個鐘數分分鐘比人開4 5倍價

黃蜂 不是 蜜蜂

睇完覺得好治癒

吊
睇完即刻閂一閂窗

嘩屌 想嘔

上面個方法
咁捉完隻蜂后點做

唔似有巢 似係有隻on9 老母飛左入黎跟住比成班兵圍撚住左

開創意台9成都係假膠

仆街見到毛管榴棟

字都打錯埋
毛管棟

食

我真係唔撚信呀

廿幾樓

有無close up

掂隻蜂后 唔會比其他針到仆街咩

樓主下世小心d

食環署冇_用㗎 樓下鼠患佢都喺叫我搵返管理處

而家搵政府部門係要靠1823捽佢
直接搵睬你都有味

hi

呢D好似家居保有得claim ⋯⋯

啲垃圾憤青柒撚左仲唔認要比負評

樓主 睇唔清楚喎 可唔可以行近啲啲影啊

想嘔

樓主可以send張相畀老闆, 聽日請假慢慢搞

老闆：ok,照扣年假

因咩解究要咩都唔做圍住隻蜂后

個膽真係要好大下

有冇可能一日之內變成咁呀

呢種係蜜蜂, 但樓主個D係咪蜜蜂...定黃蜂

睇到逐隻痴實 好治癒

無雙（日語：無双）

蜜蜂嚟 佢哋宜家「分王」，舊王離開舊巢去搵新嘅地方起巢
宜家佢地係溫馴嘅

利申最近學過啲養蜂嘢

呢條睇到起雞皮

個關係就好似你女神同D 兵一樣

三碗水煲埋一碗水飲左佢跟住等變BeeMan

如果係蜜蜂 希望樓主儘量唔好傷害佢地
蜜蜂係益蟲 同生物鏈好重要

嚇鳩死

俄羅斯練膽大法

黃峰個巢係地下入面？
然後佢倒啲液態氮入去凍死佢地？

屋企曾經係香港有業餘養過蜂 當時有人幫助嘅情況下 佢地都好難分蜂成功/俾黃蜂搞到生存唔到
希望各位遇到蜜蜂可以儘量放佢地一條生路

黃蜂黎架呢堆 養過都唔識分

Terry 搞掂未？

試下用口奶

你出左街幾耐啊ching

唔會，只要你唔好俾其他掂到你！

Burn the house

大名鼎鼎既津路水炮

Lm

係黃峰咩 咁細隻

咁撚慘要自己推post 幫下你手喇

好快比妓者偷料

樓主點解要偷人圖？

上面晨早有人貼左啦 懶撚醒 有機會真係樓豬黎

行近去同個巢自拍放facebook 呃like

比啲蜜糖佢哋 以蜜制蜂 就叫密封 搞掂

哦，樓主黎

你咁撚串做乜姐

第一次發現連登偷田田
坐左幾耐

懶撚醒
見唔見撚到個update同PS呀 定係你唔撚識字呀？

黃蜂女現身？

屌你老母 好撚核突 幾百隻蜜蜂堆埋一齊 起撚晒雞皮

想知滅蟲公司點樣整走d蜂

肉酸呀
成日笑人記者嚟偷料
原來連登都係偷人Facebook post

老母去完大陸探親戚返嚟
一開佢個行李喼
我屌 走左隻小強出嚟
一野跑走左 唔知匿藏左係屋企邊度 呢樣先嬲

其實佢係咪想打日文嗰個無雙

好密集呀屌

樓豬唔洗扮偷圖了
又會咁啱住將軍澳都有

自爆新婚新居

好撚恐怖.

胡蜂

乜唔係得蜜蜂先會分巢咩？

拿拿林update話偷圖, 驚死人起佢底
此地無銀奸奸

好撚專業

究竟佢哋點學建築
蜘蛛又係 係咪老母教

我教

定黃之蜂

之前瞓醒就見到 嚇鬼死

咁都好啲 雖然樓主就慘
屋企人養 唔係我養呀
同埋我係街冇開圖睇

屋外, 火攻啦 !

幾耐無過返屋企？

實Q，實Q

安寧花園潘先生

撩走左個巢之後 果幾日定時定候番黎逗留一陣

試下攞好大個嗰啲黑色垃圾膠袋，由下以上笠撚住個巢，然後搵把刀割咗佢?

偷人圖開post

有養蜂專家提醒，一旦發現蜜蜂入侵，一定要在十四小時內堅決果斷，趕緊尋求專家協助，斬草除根，假如等他們在家中築巢的話，規模少極也會有好幾萬隻，而且趕不走，殺不完。那時候可就麻煩極了。

發la

虎頭蜂

樓主係咪已經離開咗地球